{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 봉황 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 客室は2人入室基準で料金が策定され、パーティールームなどの特殊客室は人数確認が必要です。 追加入室者は1人当たり料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。 ホテルをチェックアウトする時間を超えると、追加料金がかかる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセル払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能なので注意が必要です。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 客室利用の際には電子レンジを使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金は何人入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室は2人入室基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の人数確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室者には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加入室者には1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定により処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室が拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書が必要です。お持ちでない場合は入室拒否及びキャンセル払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の際にはどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に電子レンジは使用できますか？",
            "answer": "はい、客室利用時には電子レンジを使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 459
    }
}